［學術討論］覺唔覺香港人行路好慢？

有啲重要一路行一路捉精靈

好快咼
之前有個外國FD黎玩
我帶路啦
係中環行行下
唔見左佢
佢打黎問我係邊
我話一早返左屋企

我通常形容係街行好慢啲人做浮游生物
有時趕時間比佢哋咁阻住好忟

就係呢啲啦，真係會好忟